Web app carnet de plongées

Authentification via Rest - DIVER en BDD (GET)
Inscription  via Rest - DIVER en BDD (POST)
Ajout de plongée via Rest - DIVE en BDD (POST)

Bootstrap 3

Pour lancer : python3 manage.py runserver
Ecoute sur le port 8000

Page d'accueil : http://127.0.0.1:8000

Utilisateur testUser existant par exemple ( voir BDD dossier diveRest )
email : t@t.fr
pass : test


